時代革命？收皮啦

我屌哂你地班廢物

紅館內歌舞昇平 紅館外靜到乜咁
唔講以為自己去左大陸呀 全部人都係講蝗語
外面一個水馬都冇 裡面有兩任特首仲有無數官同埋中聯辦官 你班人都唔夠膽去圍

咁好嘅機會對準政權賀佢老母都無人到

時代革命？收皮啦

紅館外地下執到

走撚哂啦林奠同689

你班人咪繼續去商場整飛鏈囉 佢地係入面就聽劉華聽到濕哂

理撚得你地死咩 咩六大訴求姐 彩你都岸鳩

其實可唔可以唔好用呢種語氣

根本無人理你地呀而家

尋日先槍殺完個細路 今日你地集會都唔撚去紅館

六點已經講撚左個臭閪係度 都冇人理

屌哂你班人 個show一完個臭閪就落order荃灣放tg

唔係用咩 香港人膽小如鼠

講得好

Push